未來幾年大家每日都會繼續戴口罩

經歷咗沙士同武漢肺炎之後, 口罩已經變成咗日常必需品, 就好似你出街一定會換返對出街鞋咁, 相信未來幾年大家都會繼續戴口罩出街, 以後淨係可以靠對眼認人, 唔㑹咁易睇到對方全貌